係火車見到雲加！！！

係咪尋晚輸得太甘 廢事俾反雲黨追住屌 所以潛逃嚟香港

大哥你要驗下眼喎

閱

自從佢仆街之後就癲撚左

染咗髮扮中年阿叔

係幾似嘅，大家都有眼耳口鼻

同你唔似 佢地個腦唔係生係屎忽

你對眼就真係生係屎忽la

樓主講得啱

以為改左名就冇人知你自己回自己?
你個名隔離個數字會變黃色架傻閪

樓主你咪理呢啲癲狗 我幫你擋住

影個阿差扮雲加

戇豆黎wo